description=Alpy Salzburskie leżą w Austrii oraz w małej części w  Niemczech na południe od Salzburga. Najwyższy szczyt gór to Hoher Dachstein o wysokości 2995 m n.p.m.
zoom=9
center_x=47.54687159892238
center_y=13.379974365234375